咸濕蔡做世衛頭頭係好能差，但佢對人類文明知識始終有貢獻...

以身體力行說明左：黑人除L左做奴隸，真係無樣野會做得出色架！

歐盟27國全部淪陷
意封鎖全國「最黑暗時刻」